【明撐快必譚得志】大家投票支持佢贏九東初選

2020年9月立法會選舉，35+許勝不許敗，民主陣營決定全香港5區初選，選出5區的參選隊伍，其餘候選人就一定要選前棄選，同埋幫助其他民主陣營過票+拉票，減低因為互相界票而令到 35+ 失敗。

初選之前想做一下民調，以下嘅潛在候選人，大家覺得邊個會勝出初選呢？

投票規則：每人只可以投1票，投票後不能更改，投票需要登入Gmail，但不會記名。

麻煩大家廣傳俾你地啲朋友/家人 FB, WhatsApp 群組，幫手投一票!!!

#立法會 #立法會選舉 #區議員 #區議會
立法會 立法會選舉 區議員 區議會

人民力量同快必一直都係支持泛民初選！

快必譚得志喺2016年九龍東立法會選舉高票落敗，但呢四年以嚟喺九東即係觀塘、藍田、黃大仙、樂富一直攪抗爭街站，最近黑警港共問答俾街坊贏口罩，係睇得到嘅抗爭努力！

請支持佢贏呢一次民調初選！
同慢必陳志全一齊入立法會！

利申：你地可以話我係打手，我費撚事澄清，我係九東撚支持譚得志！

問心 大家想唔想香港獨立建國

P 牌照推！

快必個演唱會已經有 4K 版本，有時間就睇睇吖喂！

【4K | CC】Sam虛 / 心Hui ── 2020 演唱會《和勇不分》 | 不是 許冠傑 2020《同舟共濟》演唱會

啱先睇到嘅街站片
寸人笑到我

呢條？堅好笑，唔知點解差佬對快必都幾唔錯喎。

[b][size=4]你睇到啲兩腳狗對快必唔錯，但我就堅睇到快必對九東啲街坊好好，可以順便教吓啲長輩時事，答中又有得拎口罩！

呢啲咪貼地抗爭地同社區服務兼備囉！
需知道口罩依家雖然只係幾蚊個，但有啲老人家仍然會買唔起或唔捨得買。

唔通條銅心底褲戴上面咩

推！

的確慢必爭左個似樣既拍檔

我都好想佢選到

黃大仙班狗係hea做架講緊PC嗰啲

其實未必得喺譚文豪同胡志偉大機會贏到初選
第三個黃之鋒機會大過快必

快必撚藍屍係幾好笑

肯定無佢
第三席肯定係梁凱晴嫁啦，gphone名單二點會輸

名單二？

快必同之峰爭第三席係輸蝕啲
快必值得有議席，但唔是在九東。
反而佢去九西可以繼承教主個盤接返啲屌人票

梁凱晴做gphone plan b喎

咁唔係g phone大機會啲咩🤣

下
Gphone預咗DQ先放梁凱晴做plan b喎 巴打第一次跟選舉？
所以初選就肯定係gphone名單>快必嫁啦，只不過九東第三席好有可能最後佢梁

好似派免費報咁
唔洗錢，大把老野搶住去

哦~get了
冇耐前先登記做選民

佢比乞丐達好好多，起碼一年前已落區宣傳

快必係自從2016年後立會選舉後，呢四年幾乎每個星期週末，無間斷喺九龍東各區擺街站做地區抗爭

嗰啲自稱皇帝嘅反骨仔收鳩皮啦

九東嘅朋友一定要支持快必譚得志！

記住！係支持快必譚得志！
唔係譚德塞！